唉癲撚左，講好各有各做，又開始逼人跟自己果套

和理非搞連儂牆：唔比
中等和理非搞沙田，上水遊行：唔撚比
規定要跟自己「主線」
又搞大台主義，晒鳩柒氣
最後只會越黎越少人，自己諗。

仲有個post話咩再係咁就唔抗爭
真正有意志既人會係咁？0.3

你決定左就去做喇
我覺得唔需要有咁多爭辯
默默咁做嘅人好多 只要去做就ok

唔使理佢地，各有各做

x2

睇下呢條失敗主義撚

Push

好明顯五毛入侵，請你唔好再開呢啲post， 只可以無視分化post！

其實唔係唔比，只係支線
主線任:一定要做
支線任:有時間，有心力先做
唔好因爲做支線而做唔到主線

我相信大部分人其實做支線既一定會做主線
但問題係推支線post既同時令主線post沉哂，變相少左人睇到。
近日好多因為連儂牆而嘈亦係呢個原因

今日風向有古怪

d分化post幾千個正評

比你影埋同路人比人打，影曬大頭好冇

關咩撚事
咁咪加強宣傳
叫和理非收皮唔搞連儂牆，佢就會幫你衝？
每個人都有自己角色架啦

係 但覺唔覺713 714既post熱門冇哂？

quote我做咩
up緊乜？
你係咪聽日直搗政府總部委任下一任特首？

你又知啲正平唔係五毛自己畀？ 總之不分化，不割席， 上水、沙田，多人出嚟，就不攻自破

點解唔可以理解為環境已經起變化，自己思想已經跟唔上環境個變化呢？

係咪貼連儂牆就會立即有真普選？

2014你地事後屌戴耀廷用佔中騎劫左學生運動
而家所謂連儂牆又何嘗唔係騎劫？
而家提左你，唔好事後又黎後悔馬後炮

推

同感，太多五毛三毛出post

樓主不願面對
做埋d左膠野仲沾沾自喜

咁你咪推713714囉柒頭
再唔係叫連仔置頂囉
呢度各有各做

由6月頭開始就有嫁啦，狂問有乜意義，限定一兩個地方同一兩招。

仲有句句失敗左啦，輸左啦咁

認真，自己堅定決心最緊要，個人覺得呢場一定係長期作戰，最終目標唔係五大訴求，而係將紅色勢力趕出香港，本土資源應用係本土身上，而唔係好似依家咁派個四千當比乞兒，其他比哂大灣區

咁咪係囉
各有各做囉
講咁耐都唔撚明
係要人跟你
我又冇叫你貼連儂牆

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

做嘢果班最好唔好睇咁多連登意見，而家5毛氾濫，好多人會特登出負面post帶風向，最好出一兩post跟住開tg group溝通

有分化撚係咁

請保持理性獨立思考支持運動

各有各做咁你開乜野post, 屌乜野鬼？
收聲柒小陣啦

又逼人跟你個套

戴耀廷騎劫係因為佢以發起人的姿態來宣傳。同連儂牆兩馬子事。
連儂牆係一個俾人宣洩情緒的好地方。你估人人都可以次次去遊行？如果果堆人咩都做唔到，好易唸唔開。所以你唔好再搞分化，唔該俾條生路香港人行。

幾時有唔比？撕紙果d先係唔比喎

講左問題 你地咪照搞囉

到時唔好怨冇人支持就得

呢個仲on9
冇預演佔中，有今日呢壇？
你會知分化冇用，你會知政府係唔理你拖你？

咪係
主乜撚線

你唔係迫緊人跟左膠果套？

咪理班冷氣軍師啦

right point
團結呀avengers

金鐘都圍咗一個月，立會都破埋
點解唔試下其他方法
基本上地區開花，政府同警隊一樣頭痕
有人鐘意牆咪做牆，鐘意遊行集會咪繼續做
我就樣樣都幫手，只要唔停落來就得
百萬人keep到呢個心， 政府終須面對
要幫義士報仇，唔係一味放負，甚麼我不玩了，請死鳩撚柒開，
心態決定一切，請永遠不要離棄大家

其實搞連儂場班人，全港咁多區加埋有無200人
但吸到大量focus過去
然後連登又開大量post去呢D事件
實際上佔抗爭者既0.000x%但就極其影響呢度風向

人地做咩咪做咩 唔同意咪唔好理人
咩都讉責 評擊 批鬥
出埋D分化post 失敗post
真心唔想理既咪唔好理唔好推
唔想比人帶風向咪用實際行推返D行動post上熱門囉
你加入批鬥只係助長左你反對既人
批鬥完又改變唔到現實 人地係9做 批鬥果班又係9做 消耗哂D民氣

唔理果班係咪鬼
但果班一定係勝利球迷黎

咁又有人開post 屌和理非?

唔好理，做好自己囉

柒果個係你

共產黨無時無刻都想分化你地
勇武都唔係無腦

不分化 不指責
大家都係同路人

不能理解

貼memo精神勝利=贏

宣洩？即係小罵大幫忙啦，另類維穩，消耗民意。

push

而家個post係屌果d唔比人各有各做果班人, 你閱讀理解拎U?

班左膠咪就係迫大家支持囉

左膠不嬲係咁，唔撐佢就係逼佢

連儂牆： 不反對 不死守
支線： 不分化
勇武： 不割蓆 不指責
政權： 不低頭 不妥協

主線：不撤不散

我地自己識思考 唔係廢老 唔會俾人三言兩語就影響到

主線支線論本身就有問題
今日define連儂牆支線
聽日可以話地區係支線
後日話遊行係支線
大後日可以連衝都係支線，總之唔係建國唔係推返共產黨就係支線

唔係唔比，但唔好集中哂係連儂牆
推翻主線支線遊行，7月13日上水，7月14日沙田
連儂牆廢老要撕，咪又佢撕，撕完我地可以再貼嫁嘛，寫幾隻字好快姐，冇謂哂力同廢老打，留翻力做任務好過拉

係咪貼連儂牆就會立即有真普選？
係咪二百萬人遊行就會立即有真普選？
係咪沖入立會就會立即有真普選？
係咪貼包圍警總就會立即有真普選？
係咪佔領中環就會立即有真普選？

你有咩高見？ 做咩可以立即有真普選？

實有人分化嫁啦

唔係 因為我無反對做勇武 一個po一個發言都無
因為我自己都係勇武

我反對既係 勇武用不合適既態度同語氣去屌和理非 例如你上面呢句話人做左膠野仲沾沾自喜
你覺得無用既 你大可以直接講你覺得無效果 用左膠呢個term 同屈人有好大成功感 呢啲係無理既差劣語氣

唔係唔俾 但睇住d人鳩做 輸仲多過贏 仲要繼續咩？

影住同路人比人打都冇人幫，請問又係乜野心態

和理非禁止勇武，督灰
你都係？

宣洩點會係小罵大幫忙？你讀屎片？ 咩logic來？

啱呀 串人唔還手個啲出去隻揪未

邊有得逼呀
啱聽咪跟住做，唔啱聽唔做咪得

ff少陣啦，唔係以為連登夠叫彭斯就真係彭斯下話？

各有各做

日日手足比人打
佢地唔覺得有問題
以為中立/淺籃見到加油就會轉太

而家係講緊成效問題 你要做既話冇巴打阻你 但好老實講所謂連儂牆同光復行動真係同雨傘後期一模一樣 除非你想跟雨傘一樣失敗收場 否則一定要改變

唔係唔比，係唔想將支線當主線解/配菜前菜當主菜食

最緊要量力而為

方向一樣，都係向冇用既方向發展，齋坐同貼紙仔，守護牆同佔領街道，本質冇分別
講意見就係搞分化，你共產黨？

各自努力

咪撚再推連儂牆喇
集中推返需要動員嘅抗爭仲實際喇
連儂牆根本唔需要不斷推廣

幾時講過唔撐就係逼 有一堆po同reply係屌同嘲笑和理非唔還手 呢個po係針緊呢啲

美國老牌政論雜誌《新共和》就形容運動已經沒有了最基本的政治前提，「怒氣」似乎已所餘無幾，示威者亦無更好地利用更多刺激因素，推動停滯不前的示威活運動。

「黃背心抗議群眾雖然每周六走上街頭，但抗爭毫無進展。」

半年多來，60歲司機卡瑞克（Yves Garrec）每周六固定穿上黃背心加入街頭抗爭行列，但最近他終於決定好好休息。他表示自己「已把黃背心放回車內置物箱」，因為他對抗爭已經失去熱情。

半年來抗爭活動已造成2,500名抗爭份子及1,800名警察受傷，但6月22日第32次抗爭行動人潮明顯稀疏許多。

黃背心已經話比香港人聽，必須要多點開花，令到香港人保持關注

唔好太側重連儂牆啦，派傳單搞放映會啦，有多啲機會宣傳

全部同我入嚟記住勸交第一守則

勿分化 勿指責
基於五大訴求原則行事

係,咪埋果D分化POST啦, 各有各做啦, 大家都係想為呢個社會出一分力。

有D人會覺得失望, 覺得「對準政權」就一定要返金鐘, 一定要衝衝衝, 一定要速戰速決 (但問佢地有冇咩PLAN 通常都講唔出, 又屌民陣唔搞, 民陣搞又話騎劫), 其他人做所有野都係消耗, 冇用。

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?

唔係唔俾搞連儂牆，係唔俾你任人打！搞清楚個分別！你任人打影響晒勇武嗰邊嘅士氣！

你閃人又好，還手又好，捉人又好，總之唔要再見到成班on9企響度任打嘅畫面

係media底下make noise對共產黨政權係有用
定係你想外國傳媒報你地係塊牆前面同藍絲廢老打交/比人打？人地點拎去屌共產黨？

收皮啦。

唔好用各有各做 用黎做擋箭牌

你宜家做緊既野同5大 訴求有乜直接關係呀

你啲士氣咁弱既...
利申 勇武 完全唔覺段片打擊我士氣

屌你老味，日日都話做呢樣唔好嗰樣唔好
咁大家都要集氣架，主線未有咪做副線囉
一定要有行動㗎咩

又無撞期都唔知jm9 屌尼屌去

遊行又遊行過，衝又衝過，佔領又佔領過，有冇真普選？咁係唔係咩都唔駛做，坐定定係到？

佢咪同你講無話唔俾你做，但主線係一定要做，同時要俾熱門既post多d去番主線

嘈撚完未？ 抗爭成功喇咩？

好多網軍入侵

呢條友近兩星期先開始開post

藍絲，黑警撕你地紙就真係唔比你地做啦
果d你地咁屌咩？見住同路人比人打就淨係影住人比人打，真係各有各喎。使唔使比d掌聲你？

無人知咩方法有效，自己思考下有咩後果，覺得岩就去做

搞清楚先，69 612 616 71和理非嘅存在從來都唔係衝架啦
但做呢啲主線嗰陣真係需要佢地企喺後排喎

咪係, 每區都係2 OR 3個人係度睇住
其他都係路過寫完就走
講到好似有幾萬人搞連濃牆咁會分薄晒D人咁
再者星期一至五無特別野做先搞, 星期六日有遊行咪去遊行

企開D啦 dllm 我邊句講過禁勇武 督灰

又亂扣人帽子

因為連儂牆
推撚到13,14號嘅post無撚哂

依家你地係唔撐咁簡單咩?
你地係叫人地收皮唔好搞wor

連自衛都唔去做，你問我做d乜？我問返你，連自己身體都保護唔到，你爭取到d乜？你係乞討緊，唔係爭取緊

推撚到先得嫁
anyway 槍口一齊對外！ 唔好嬲

個人認為連儂牆同埋反TVB等等和理非都係有效, 亦應該繼續搞
但係幾個posts講已經夠, 唔駛洗哂成版連登去講, 令到其他行動post沉哂底
同埋真係唔好為連儂牆去流血, 同D藍屍搵命搏, 個人覺得唔值得哂時間去D藍屍度, 我地而家係要狙擊黑警同政苦, 而唔係班廢中廢老

依家似係集中"屌"連儂牆多過集中係連儂牆

事實係冇用，上面講左，只係消耗民意，小罵大幫忙

無話唔俾,但唔好咁上心用晒D精力同藍絲玩撕撕同貼.

各有各做都希望同相同理念既先討論下
好似果個圍解放軍 佢真心膠既話死左都唔知咩事 集思廣益啦

唔好咁講
只要我地大家目標一致 各有各做ok
但一方有難 一定要八方支援！
香港人加油！

仲諗諗嘢真係祝你哋好運

人地有骨氣有信念，你條鍵盤戰士出去隻揪未？

宣洩完之後呢？繼續比藍絲打囉

認同
基本上係weekend先有活動。。都冇咩可以做到
大家都係同路人 可以表達意見 但係請唔好指罵
各有各做

on9 口講同行動限制都唔識分
我地有冇撕佢地紙呀？
有冇捉住人唔比人出門口貼呀？？

兄弟爬山，各有各做，不指責。

講中大家真係要認住集中ＰＯＳＴ
集中推
唔好分散

PUSH

已經有人拎結他係你幅牆唱歌搞嘉連華 收手啦

有班人專係深夜帶風向

你自己都唔保護自己，仲旨意人保護你？傻撚左？喂埋你食飯啦不如

你咪推其他post囉

連農牆咪連農牆，一個咪夠囉
遊行光復，一個ＰＯＳＴ咪夠囉
去反ＴＶＢ反親中商鋪，一個ＰＯＳＴ咪夠囉。
個個都開十幾廿個咪溝淡晒囉
根本就係對方有心分化既策略

咁得了, 你繼續係屋企慢慢口講唔阻你

分化同講意見只係一線之間。我見依家大部份的post都係要以分化的語氣去出。你俾意見係要針著有負面影響好大的事去做，而連儂牆對場運動的負面影響根本就係零。
加上一早個運動搞得起就係因為可以各有各做。

會唔會有人因為貼左連儂牆而唔會去遊行啊？我唸大部份都唔會。係人都理解五大訴求未滿足。
會唔會有人因為貼左連儂牆而覺得係自殺臨界點落番來？我唸會。
會唔會有人因為行過連儂牆，見到貼滿哂，而覺得係自己唔係單獨行向前行？我唸實有。我自己就係其中一個。

香港今日已經係有一大堆人因為反送中而都精神壓力好大，呢班人需要休息下。你估個個都唔洗交租唔洗供樓，銀行一大堆錢，可以次次去遊行？

我會留一句各有各做先

睇住同路人比人打叫骨氣？on9少陣啦

各有各做 我無嘢講

遊行未始 傳單先行

大家要學下攬炒吧真係
一個ＰＯＳＴ，集中晒所有志同道合者

遊行都係靠人多，帖都係聚民氣
少人推有用ＰＯＳＴ都落底，
得番垃圾浮係面，呢Ｄ係對家既策略
大家要沉著應對

呢個POST就係叫緊人唔好分化

唔係話一定
係唔可以太多
可以分析，但唔好流諸情緒發洩完就算
對事於事無補

因為佢地大把ac
P牌留言先見到
正負評冇人知

你做咪做 各有各做 但係無論點都好 都一定做咩都係為5大訴求而做的

你講既野一樣可以套返落班死士同以死控訴既義士身上，不如我問你你做左d咩引起社會關注？

消咩野耗民意 經過貼張memo會消耗咩民意 而且無人會覺得貼左memo就係成功囉

依家已經去到買ＡＣＣＯＵＮＴ
分化都唔一定要Ｐ牌

呢幾日開始出現啲「咁嘅人唔係我地同路人」言論

乜嘢方法都無問題
從來無stop過你
巴打唔洗嬲

咁和理非禁止勇武，督灰，係咪要屌？
你話唔使屌，咪就係問題囉
你話唔係個個和理非係咁，你唔代表和理非，你淨代表你1個咋

好呀 睇住你地膠化 等失敗囉

講左問題所在唔理

唔好怪慢慢冇人支持

今日又睇下幾多手足比人打先

唔好理嗰D獨裁分化撚。和理非有和理非做，勇武有勇武做。

不割蓆，不篤灰，兄弟各自爬山

呢個現象7.1開始已經出現
初頭都會同佢地拗
而家不了
見一個block一個

咁遊行又無用，衝又無用，文宣又無用，咩有用？

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

人地提出意見唔比
人地想多d行動唔比
樓主自己都係起緊大台

有冇人幫手係出面澄清番沙田同將軍澳都係主線
沙田係五大訴求+DQ問題, 將軍澳係五大訴求+紅媒
好多人覺得呢2個係支線而唔想出

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

大路必做，小路睇自己能力

和理非撚有禁止勇武?
612有割過蓆?
收皮啦五先分化狗

宣洩係俾堆係自殺臨界點的人可以由breaking point落番來。
比藍絲打？ 個個連儂牆都有藍絲打人咩？有冇聽過拆一貼十？
你明顯玩分化，連個活動係要點玩，有咩功能都唔知，就叫人停。
驚人俾人打，咪繼續宣傳拆一貼十，或者你自己睇場囉。
叫人唔好貼，只會另更多香港人睇唔開，幫左政府同中共。

所以d人學你咁講，企定定係到比人打/睇同路人比人打都唔幫手就啱囉。比d掌聲你好冇？

你地屌人分化有無諗過你呢個post都係分化緊行動派同文宣派出反連儂牆個個都係自己手足黎，係咪又想屈人係鬼？

無人要你保護 唔好睇得自己太高
佢唔還手 自己承受左結果 亦無要求你去保護佢

利申 勇武 每次出去其中一部分都係想保護人 但係從來無諗過其他人無我保護唔得

冇人唔俾佢地行動
但佢地根本冇個實際行動plan
淨係講失敗同失焦

不過個D都可能係5毛黎
大家無謂俾D5毛搞到互屌

兼聽則明，偏信則暗
你心中覺得人地持相反意見既就係分化, 咁冇咩好講啦
慢慢守個垃圾牆守飽佢

拉一派 打一派 積極分化

每一晚訓醒就見到三毛橫行

依家D人就係吹緊唔係金鐘就唔係主線
好危險

d野從來都唔係mutually exclusive
各有各做之餘 都可以join晒架嘛

無人話唔畀 但唔好過火

自己出去睇下啦！成個時事台都係連儂牆一個7.21 post都無

你點定義主線支線?遊行到攰哂到連儂場回合咁連儂牆先係主線喎，你會話勇武係主線和理非係支線?

你支持做沙包比人打唔還拖唔幫拖呢套？
鑊鑊連登吹完雞鬥多人然後照眼甘甘望住人拆
幾十人望住自己人比人打斷手同打暈乜都唔做，你支持呢套？

左膠覺得冇行動 已經叫唔比
係唔比一早撕晒啦

衝立會就叫人唔好譴責
連儂牆就叫人唔好做
唔環手又唔得
一開始又話兄弟爬山
其實暗地裡就係覺得和理非要次等
喂咁樣唔對路喎
不分化不譴責不篤灰！

你都弱撚智, 見住同路人比人打就淨係影住人比人打同搞連儂牆有乜撚野關係呀? 你覺得連儂牆冇用既有冇人迫你去搞呀? 人地搞連儂牆又有冇叫人唔好去打主線呀? 冇呀嘛? 咁你地嘈乜撚野呀? 知唔知咩叫各有各做呀? 唔識就返屋企攝高枕頭諗清楚去啦 仲講埋D乜鳩野比D掌聲, 真係九撚唔搭八

玩連儂場果班好多都無連登account 無入tg group, 而且平時遊行唔會出黎，
你上網屌呢班你認為嘅「左膠」對件事都無幫助，
不如直接去連儂場 鼓勵果班好少上街嘅市民行出黎表達意見

和理非屌勇武既 當然都係唔屌得 呢個po就係講緊各有各做唔好互屌互相嘲笑
比個和理非屌勇武既po出黎 我去幫口叫唔好屌

唔好咩都用意見去包裝
你既意見係含有禁止人做野既時候就已經唔再係一個option

咁你有冇衝出去幫手呀？有冇人肉搜返班藍絲克警出黎打柒佢？而加同路人尊重信位黑帶義士既意願，幫手拍片，唔俾條藍絲走，已經係最大幫忙啦。

不過算鳩數啦，睇你回覆都知你唔識咩叫尊重，唔跟你個套就係左膠，最抵死得個屌字無建樹

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

各有各做 唔係見死不救 有人俾人打唔該幫手而唔係企埋一邊影相
唔好忘記當日點解要叫一齊走

各有各做 連登自己唔好內亂比人拖著行

守春。由頭到尾都係拆一貼十。
有人決定去用贠體去守，係文宣做唔夠，或者呢個係佢地自己唸清楚再做的行動。

你反對的可以唔好理個牆，聽日沖去上水幫手，繼續參加每一個活動。但你唔可以反對一樣負面作用根本係零的活動。連儂牆從來都唔係要守的，係拆一貼十。

人哋唔還手係佢既決定，你唔同意就做自己認為啱既野，而唔係對人哋指指點點

班人好撚霸道
明明呢幾日都無遊行同行動
趁個空檔搞下連儂牆，俾香港人抒發下又話唔得
又話膠化
大家到有行動個陣就會出嚟架啦

唔好再閙交互屌，總之各有各做，不指責

唔還手可以，但周邊啲人唔幫手制服你覺得合理？
就算知個人特登比人打唔還手表明心志，你喺汁邊會乜都唔做剩怕片？
究竟係左膠到咁定懦弱真係你地自己先知

無人禁止你起牆而家係屌緊成個時事台都無行動post啊，全部都連儂牆721呢？一個post都無

我又覺得無話唔可以反對唔可以批評 每個人既evaluation都唔同
但係語氣去到屌同嘲笑 就唔得

而事實係出面一大堆PO叫人唔好連儂牆, 又話冇用又散佈失敗主義乜乜柒柒咁, 我諗樓主呢個post主要都係針對呢d.

要做啲野提醒大家

你咁驚主線沉咪去d牆貼多d活動海報囉，又唔會有人阻你貼嘅

思維要進化下，唔係要求個社會就，而係利用社會嘅特色去開拓未來

其實無論做咩都好 只要係為香港好 根本冇理由阻止人地做 唔同意 咪唔好做 但冇資格阻止人做 人地可能只係用打少幾鋪機行少陣街嘅時間嚟整個連儂牆 唔會阻你啲勇武日子 唔會令你啲勇武日子少咗人 人地做自己認為幫到香港嘅事 你永遠唔知邊樣會成功 但至少人地肯做 而唔係隔住個mon話你咁做冇用 世上有蝴蝶效應 可能人地依一步就係其中一個效應 用行動影響行動 如果你仲堅持阻止人地做自己唔同意見嘅野 咁同中共有咩分別？ 逼人地諗法行動同自己相同 中共最恐怖嘅地方就係 你永遠唔知自己幾時變成中共

係 成日話模糊焦點 分散啲人唔去主線
主線既具體任務係平日咩？

平時唔保溫，香港人三分鐘熱度唔係講笑，到真係要人時就會唔夠人

咁你咪推返上黎囉
有冇諗過推唔起係因為大家都攰?

你可以開行動po........

咁你出撚左去隻揪未呀？講撚左人地引起關注，用挨拳表達自己和平抗爭既理念，咁叫唔成功咩？唔同好似你咁上黎搞分化，齋屌無建設就成功咩戇鳩

唔好嬲啦 7月21 都會出返金鐘
我地一定要團結 各有各做！

做到野嘅駛咩逼人跟大隊走

post好撚多人開過但沉撚曬啊d連儂牆就咁多人推

淨係呢個post都一班人係度互屌
真係笑撚左
你地慢慢互屌 我出去推行動post

自己做自己野
唔需要別人認同既

我覺得整下呢d都有啲用架...
可以俾香港人唔好咁快淡忘
你知香港人金魚記憶

好坦白講，14雨革失敗就係由示威者內部分化，散播失敗言論同親共團體落場造成
睇返立場篇文，依家真係同14雨革中聯辦落場好似，親共出手搞連儂牆
最重要係依家連登突然出現勁多話今次我地輸緊／失敗既言論，仲要全部都過幾百正評

由69開始一直追, 睇得出連登係會有唔同意見, 但好少會好似今次咁講我地輸緊既post都大量正評同推上熱門
呢啲post有個共同點就係, 標題會先散播失敗同負面言論, 入面就將現時既情況定性為輸緊, 再扮哂曲線咁就大家唔可以失焦同要點點點

但最可疑既點係，所有呢啲"曲線"post都會極力否定某部分人做既野係無用
e.g. 眾籌登報, 貼/守連儂牆, 光復行動, 反TVB

咁樣做既目的就係將香港人分化做有唔同理念既示威者，再經否定佢地努力將佢地孤立同打擊佢地既自信心，最後就逐一擊破

呢個情況根本同14年雨革一樣，假如真係比中共成功分化左我地，最後佢地只要係最後一次示威中強硬清場，咁就會成功打壓哂成場運動

最後想提醒返各位，記住兄弟爬力各自努力，你否定其他人既努力係無意思
要贏呢場運動，一定要團結

我覺得只可以，星期六日出嚟講，網上講冇用。 喺遊行起點或終點宣傳

連登係612之後多左好多新account ，唔知幾多係鬼，幾多係人

大家記住，兄弟爬山，各此努力

出咗事，指責係冇用，我地係要係兄弟出事果陣扶佢一把，唔係落井下石

我唔理咩支線，主線，唔關事
咩光復屯公啊，上水啊，沙田啊
咩連儂場

自己想去，有時候去就去，幫到手就幫，就算去到係比人fake，都好過要人果陣係冇人
自己諗下有咩要做，連登仔唔係蠢L到連批判性思考都冇啊

總之，兄弟爬山，各此努力，不分化，不篤灰，齊上齊落

一，企係道畀人打
二，吹雞叫人守住牆 之後一齊捱打
三，日日洗板，搞到重要嘢上唔到熱門

只係講件事on 99, 都接受唔好人哋話你唔啱

係，想推動自己要做既野
唔該自己call馬推自己想要既野
而唔係話人阻住佢推動野

望左眼 我諗推唔起既問題係你個po無Details 係連集合地點同時間都無 淨係得地區同日期
我建議有返多啲details 最好加多張海報 咁既我幫你推

各有各做啦

大家堅持落去, 完成烈士嘅遺志

有冇諗過遊行已經磨哂大家既精力?
其實都係用腳投票姐

如果有人覺得搞「支線」會失焦，只係佢太睇少群眾，太高估自己

我收工一樣有守自己個區嘅連儂牆保護啲學生，有需要我一定出手。
宜家係幾十人望住同路人比兩個人圍毆到斷手都無人幫手制服，點講都唔通，我點都唔會buy呢套，比你下下喺連登吹一百人雞，然後99人望住1個人比人打
輿論要嬴嘅個黑帶巴打已經嬴夠
咪撚再出去做沙包，一係學識保護自己，一係咪撚搞

根本就可以各有各做 又唔係有衝突 就算係支線都有佢價值
要多線發展既 佢地自己會衡量、留力 憑乜逼人跟自己

網上講有用架,文宣都係行呢啲方向
長輩圖奇招都係咁樣黎

唔上黎講,都冇渠道推動各國登報啦

各有各做
講咗連儂牆只貼不守
我覺得唔認同連儂牆做法嘅人
唔應該話佢地 但都唔好干涉
俾藍絲打/有人打藍絲 都唔好干涉

巴打冷靜 其實真係自己想參加咩就各自努力
唔好比其他人影響自己情緒
相信大家會出嚟做野 都係想堅持呢場運動

根本定義主線支線已經係有問題

sir

Dllm 凌晨去到朝早d post勁多都係屌
而家先正常返d

唔使理佢地，大家各有各做

好多分化post

你一出黎就屌人係左膠

吹雞吹人守牆真係笑死
即係同籃絲講
我就24小時起到
得閒就落來打我啦

第8樓有32隻0.3 正皮

全部毛毛黎
由佢沉就得

好多都唔係你地講嘅分化po，入面好多巴打真係唔想和理非白白出去比人打，同義士出手比人賣

我都覺得係咁
捨身成仁派被人打多幾次就會日口開始諗咁樣work唔work,值唔值，考慮完都覺得值咪俾佢哋繼續做

我本身諗住會有人去唔同嘅牆貼大大張活動post向和理非同路人推廣，點知冇咩之餘見到連登咁多意見不合。

好在牆上嘅字無咁鬼打鬼，到時嘈到上牆真係柒俾街坊睇

意思係星期六日，表明五毛入侵，需要獨立思考， 重新不分化， 唔好屌人。

再聽下死士講咩,

兄弟爬山, 各有各做

阿媽今日一起身勁多分化po
和理非又好勇武又好
最緊要不分化同Be Water
人身安全最重要
少咗個戰力就係少咗個
不分化 不指責

成日講熱門點點點，有心自然會mon cc台or各大fb傳媒啦 冇心果d行都廢事行唔好講衝

利申唔睇熱門

算啦屌 都係一句
不認同都唔好分化
由佢地俾人打囉
講咗連儂牆只貼不守

各有各做，兄弟爬山各自努力

連儂牆守定唔守先係問題

重點係如果降低自己成本，可以長做長有

絕不分化，起牆巴絲記得：

只貼不守，貼完就走！

根本話連儂牆嗰啲可以好似你講咁
想宣揚哋貼呢啲活動上去
和理非好歡迎你咁做tim

要團結呀各位！

我初初以為你覆嗰條友係0.3
但原來係智障
不過同一命運都係block

啱
佢哋想捨身成仁就等佢試吓繼續咁做係咪值得

推！

不分化呀

真

無理過佢地

咁攰不如返屋企訓，仲出咩黎

好似我阿媽話： 想做就去做！點都支持你！

同意樓主！唔少po以屌左膠為名，實際製造分化，或者宣揚失敗主義，令大家失焦…

唔同意和理非做法無問題，但係故意用攻擊性論壇喺論壇製造駡戰，就明顯別有用心嘞…邊個係咁，我唔講喇，避免進一步分化…

有講過意氣說話嘅巴打，唔好介意，對其他兄弟（勇武或和理非都好）多一份包融，我哋無分裂嘅本錢呀！

大家亦要小心判斷，唔好輕易俾一毛藍絲黑警帶風向…

不分化，不割席，各有各做，互相支持打氣！

認同

根本落區貼活動實際過連登出post，一嚟直入群眾，二嚟有人守，唔驚唔見咗

我都反對遊行，點解唔直接集會？7.21有個集會係金鐘你知唔知？

係架係要休息
連儂牆咪低成本繼續維持住個活動既方法
死守既由佢，佢自己決定自己負責

我一直冇睇過熱門

由第一日杯達哥個時已經係啦

樓主唔知明唔明咩叫兄弟爬山各有各做，咁可能每個人解讀既意思唔同啦

真係敢問大家，宜家做任何野對當初件事有冇幫助？
要整連儂牆，唔係問題，遍地開花係可以
但比人掃場要吹晒雞咁，同消費一班勇武義士有咩分別？

企係度比人打果位人兄就算，我唔評論佢既作風，
但我希望大家唔好助長比人打而得到大眾既認同

代入返藍屍角度睇，你班仆街係度搞搞震無論你地做咩我都會打，仲會打到你地驚，打到你地傷撚晒就最開心

個根源就係向個政府同埋建制派班仆街度，藍屍只不過係一堆爛頭卒拎黎分化我地既行動令到大家轉移左視線一樣，希望大家明白

所謂既兄弟爬山 各有各做，對我黎講係兄弟們爬同一座山而唔係各自爬唔同既山

垃圾1毛玩離間。

兄弟爬山 各自努力

問題其實大家都唔知山頂喺邊
你唔可以話呢邊先啱嗰邊係錯
唯一可以做既就係都係向上爬

搵人答吓我，你地話只貼不守，有同路人堅持守比人打，你地會袖手旁觀乜都唔做剩係拍片？
你知佢以比人打表明心志，所以你就忍心睇佢比人打？

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

你自己咪又係度屌 冇分別

各自盡做 互補互撐

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

鍵戰屌得醒一早反攻埋強國添

香港人係咁犯賤唔比人打下唔撚識醒

心水清 敵人有波攻勢衝緊黎

兄弟爬山，各自努力

係唔忍心，但呢個係佢既選擇

7.1之後乜撚勇武行動都無咩都休息夠啦

你覺得其他邊啲重要嘅又無人做咁你應該去做/叫人一齊做, 而唔係出嚟叫人唔好做乜唔好做乜, 因為你叫佢唔做B, 佢都未必會同你做A

同埋唔係唔比你起牆，點解行動唔可以同時做啊？

遊行都攰架，76光復77西九

相護交替，勇武一輪後都要俾和理非做下野，做到咁上下又到勇武回合，勇武無撚心急住忍一忍先，時候到你地就要上場

山頂就係大家所謂既訴求

你爬既目的係想達成呢堆訴求
大家唔識大家而大家好努力為呢個目標而進發

7.1 蘋果義士死守之前做過訪問，佢點解要死守，佢問左大家係咪等個運動冷卻落黎，大家佔領左立法會之後返屋企訓教？

其實佢講得無錯，原來大家都真係好快冷卻左成件事

呢個時候就係政府會開始做野既時候，你地冷卻左，就搵人轉移視線，
搵人搞你地，打散你地士氣，分化和理非同勇武

呢一場運動就好似捉棋咁，你諗緊下一步時你都要諗埋對方既下一步，而唔係做左先算

我覺得連儂牆係同一座山
藍屍係另一樣野
同埋搞連儂牆班友，佢唔做連儂牆都未必會同你衝啦
咪由佢地囉

宜家係和理非做緊嘅嘢受傷風險都好高

啲0.3覆佢盞幫佢推po，一鍵起底，唔妥負皮即block

咁你咪繼續搞你既牆我搞我既行動，點解樓主要屌鳩行動派先，又話我地起大台自己根本就係最大個大台

山頂=訴求
唔知山頂喺邊=路線
冇人知正確路線係邊條
唯有各自探索，互相手助

真係要消化吓，我真係接受唔到

佢意思唔係話行動派本身起大台
而係指責連儂牆，光復係模糊視線，支線既人先係大台

咪係，仲要勁撚多正評，咁都俾班人帶到風向

勿忘初衷
不指責
不督灰
不割蓆
兄弟爬山

中聯辦要帶風向就一定要係最少人 姐係清晨既時候帶
已經連續3日 朝早一起身d post既方向係轉晒
大家咁都察覺唔到?

3毛5毛唔止一兩隻架 人地黨國機器黎 幾百幾千都濕濕碎

有無諗過唔係比人帶風向，而係好多人真心想你地保護自己同同路人，否則唔好搞

三毛呢兩日好活踴

油塘勁多鬼ac帶風向叫人唔好去

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

買寶礦力都唔比

人地講各有各做呀

同中聯辦出聲的同一日，網上如地區都突然間大規模的五毛活動

而家就係成個熱門都係連儂牆事件，都係果句，

你整幅牆，ok 係無問題，但比人打就要識走，而唔係吹雞上連登搵人救命跟住同藍屍現場鬥屌，跟住比人郁人打

搵路線似乎太單一

比人打到仆街，人地都係話打得好咋

比人打叫有建設？叫你咪on99比人打，保護自己叫分化？狗比人踩條尾都識吠啦家陣你搞分化咋？想個個同路人都比人打？

佢唔係屌
係有啲撚屌宣佈失敗失焦主義，叫人唔好落區做野

我覺得咁，殘忍啲講句
佢哋置身自己於危險之中
真係未必有責任出去救
或者撞多幾次板佢哋就識諗

627

有冇用唔係而家評價
後世自然會有定論

呢一刻，即使你見到同路人做一啲on9嘢
例如勇武派睇連儂牆搞手，反之亦然
要你幫手自然係難為你，亦唔到任何人逼你
但係要記得同守住香港人底線

不分化 不割蓆 不指責
兄弟爬山 互相睇水

我地在明佢地在暗，因此更加要團結

上得連登嘅，大家都有番咁上下獨立思考能力，見到啲post有幾多正/負評都好，自己諗過先好岀聲表態，咪亂跟風

呢度係香港，我地絕對容納非主流聲音

幾隻警犬帶風向就搞撚到個個連登仔都唔出唔理

呢招對家用左好多次啦
仲理呢班人
根本唔洗理佢地

個問題係宜家d人係屌人搞咁多支線，仲叫做支線既人focus返主線，咁係咪做主線就唔危險？各有各做都唔比？

連儂牆絕對唔係失民心
相反係吸納中立民意嘅終極武器！

連登仔有時太在意連登代表哂主流民意 呀叔師奶上Fb睇片架 好多上左年紀嘅師奶呀叔 吸收資訊主要係fb各大社區群組

識得講兄弟爬山就唔好分化喇
五大訴求要做 連儂牆都要做
九龍灣後生仔比人打 捨身成仁
其實喺中立受眾群贏哂民意 好多中立嘅人都知道呢家藍絲廢老會周街打人
打人上哂網有哂片 是非黑白一睇就知 呢招同之前開電視播黑警打人片一樣咁有效！

十八區區區貼 同以前喺中環效果相差十萬八千里！ 如果無用 點會咁多藍絲廢老出嚟？

Be Water! 兄弟爬山 各有各做！

Exactly
5點開始
屌那星我就唔撚信個個時間開post 一個鍾有一千個 like

下面呢個好明顯

我正式宣布： 遊行，集會，圍堵先係主線

啱，一語中的。有種違和感就係依個！冇啦啦逼人跟所謂“主線”

我直情覺得冇主線支線之分

我無野講

有D人仲要齋ban冇而意見

放灰撚.

又一個閱讀理解0分

冇大台, 連登都唔係大台, 人地講乜野理咁多做乜, 自己決定左想做就做
你夠膽既, 一個人日日落去公園搵D捉棋阿伯講理念都冇問題架

依個真，各自做自己最擅長既野啦

連儂牆又好，反tvb 又好，光復都好，其實民生導向既活動可以爭取多d 淺藍或者中立選民支持，慢慢令佢地改變諗法既

如果只係爭取五大訴求既，呢班人都未必會咁支持啦，其實今次係長期戰黎，希望今年區選同下年立法會選舉可以踢就建制派

根本問題係建制派而家係立法會票數夠通過d 損害香港人利益既法案一日唔解決一日都係死

咁開乜野post屌鬼？

牆拆左可以再起 要大家安全

社區活動應該要繼續 但每3星期就民陣大搞
佢地既號召係最廣乏 光普最闊

總之5大訴求不變

義士拉左 烈士死左
個活動就少一個力量去贏
保護好大家

香港
未贏

講真6月到而家邊日會冇呢啲分化post失敗post捉鬼post大家有晒心理準備係一定有鬼帶風向，你未帶囉，到今日我都未見到佢地真係成功過

打擊分化
我遊行，光復，連儂牆乜鳩都有做
你吹得我漲咩
但我唔想再見到有人為咗幅牆，比人打唔還手唔拘捕
如果再有依個情況出現，我會拆咗幅牆佢，等你地唔使再比人打

講到好似成個行動你1個人負責曬咁，咁使唔使出埋report比你，比埋id你keep?
依加問你，睇住同路人比人打係咪叫骨氣？係1個字唔係2個字，你都冇答啦

各有各做，支線重要，但主線更重要，只係近日熱門都係得番支線，所以擔心

你依加咪指點緊我囉
即係你指點人就啱既，人講意見就唔啱既
即係連儂牆要搞大台？

好似仲比眾籌！

【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

只有一種人係可以被指點
就係違反兄弟爬山，各有各做呢個原則既人

就係叫你地唔好分化搞連儂牆

咁就咪再禁止人點諗
咪再逼人要認同你

見到呢啲post 一定會負評
同block 埋啲分化撚

講撚好左各有各做
宜家出黎批鬥同路人既一定係0.3

指責連儂牆係失敗，模糊焦點係違反呢個原則
當然要出聲

巴打，因住班左膠一陣又屈毛話你搞分化
人地冇大台已經好嬲

佢要講就由佢啦
各有各做，冇市場既講法自然會收皮
不過真係要緊記對住國家機器要帶腦上街

屌你老母呀成個post就係你個撚屌話人膠膠膠
你算乜柒同路人呀屌你老母

你咁講有你既道理

只係想大家自己知道自己做緊乜，盡力做而唔係不自量力去做

冷靜
無視就得，無市場既講法會自動收皮
相信群眾智慧

你地口口聲聲話同路人比人打係爭取支持，有曬証據人地都係唔支持你，成班都唔敢回縮埋落龜殼到，都唔諗吓有乜問題要點改進

屌你老母大中華膠 係咁開新post! 兄弟爬山各有各做係講緊爬同一座香港山！

其實揾人貼段嘢上牆啦

而家個效果幾好
到時先講未失焦

乜撚野同路人會贊成同路人比打架？屌你老母
你唔去差館比差佬打爭取佢地支持？傻撚夠未？

其實又好難衡量係咪不自量力既
好似衝立會嗰晚，陶傑勁擔心會變成六四2.0
但最後個結果係做到世界性迴響
真係事情未完嗰日都唔知會繼續發生咩事

擺撚到明有堆人起到帶風向，講真肯撚定唔知邊到黎。

兩樣野
你而家係唔支持整連儂場定守連儂場先

所以根本唔使驚土共出解放軍
全世界睇住，佢唔會出解放軍
土共只會用支持佢既人民黎鬥反對佢既人民

推多d各有各做同行動post
分化post由佢沉

嗰啲好大機會係中聯辦嘅1/3/5毛

唔做都要走出黎開post向世界宣告自己唔撚撈，擺明係想帶風向

總之講好咗

兄弟爬山，各有各做

向分化撚，失敗撚，大台撚說不

不可一，不可再

香港人，打天下

連登仔屌極唔化
個個都英雄主義
個個都帝制思想
係都要插同路人
係都要狗咬狗骨

我覺得各有各做無問題，但希望各位記得個重點係五大訴求，唔好失焦。太多戰線的確會令成個焦點有d散，尤其呢個星期比較集中左係一d連儂牆，光復行動。所以請大家各有各做之餘都記得21號呢d重要戰線要力推

唔係話唔畀搞連儂牆，而係心痛你哋死守跟住畀人打啊
紙咋嘛，拆咗咪再貼過囉，但搞到畀人指住嚟鬧，又打到成身傷
死物冇咗唔緊要，最緊要係注意安全啊

光復我唔反對搞嘅，但同意而家氣氛鬆散咗。建議光復得咁上下，就遊行+後續行動。

如果光復同連儂牆係支線（和理非）嘅，做一陣就番番去主線，之後再loop會比較好。兩樣都要做啊，互補㗎

不分化 不督灰 不割蓆

互屌完要合作番啦，要越屌越close

連儂牆, 只貼不守

quote 出面

「
連登仔有冇諗過點解咁多子彈都收唔到藍絲皮？因為佢地如果自己友柒咗會扮見唔到

點解我哋咁難成功？因為每次少少嘢就會喊打喊殺，會捉鬼，打左膠，自己攪散自己

連登已經係戰略重心，我攪散你，成個運動可以係咁先。大家係咪唔記得咗，高登俾對家成功策反，公民運動停咗五年。 所以你知唔知你地無腦手痕回post，開post，正評，負評會有幾大影響？」

1.連儂牆只係發洩用，消耗民意。其他post話貼文宣，咁反而仲好。
2.守連儂牆做人肉沙包，絕對唔可以鼓催。差佬依加擺明選擇性執法，香港法治已經失衡。你地真係要守，阻唔到。但唔該你地1係保護自己，行使公民拘捕權。1係就唔好留証據，直接走。反正文宣可以再印，撕1貼10

點消耗民意，有冇例子?

係7月1之前我會覺得係大家有共同性既目標黎，呢個我係覺得係最有合作同埋最齊心既日子。 可能個範圍性係單一左一個地方

宜家我當你打游擊又好，文宣又好
搞連儂牆快閃我都覺得ok，因為你係搞完就走
但你搞完之後死守，其實就死得好快，因為人丁單薄，冇防守力，人地打你唔洗成本

我唔知咩係有用無用，我只知：

你唔想我地衝，我地就要衝
你唔想我地遊行，我地要更多人行出黎
你黎拆連儂牆，我諗唔到點解唔繼續

大家各盡本份

我果區有位師奶晚晚煮完飯洗完碗落街做義工幫助貼memo的街坊，有咩問題？唔通你expect佢會洗完碗出金鐘？各自係自己能力範圍之內出力就夠了

話左連登仔已經自我膨脹得好勁
比人吹奏兩下就囂張起黎
開始覺得其他人做法係冇用 佢地先係正確
咁樣先係令香港人輸嘅主因

你老母都痴撚線 邊撚度話贊成俾人打呀 而家係屌鳩你亂鳩咁話人左膠呀仆街仔

點解哩個PO會咁多正皮
兒登仔真係唔撚用腦？
掛句各有各做就狗衝支持

幾大訴求搞好未？
而家每日幾個地方
個個都叫要人
每次都不攻自破
叫大家對準重點目標
你走嚟話各有各做
你無撚嘢呀

我五月尾 推post 推到依家
近日推唔起資訊po 資訊散左 日期又唔一致
之前推選舉嗰陣 我推完F5即刻沉番
我都唔知可以點
一起身睇到既係南亞差唔多主題有成4-5個post
睇唔同post既時間表同一日撞左活動
冇人講13號 咁我咪叫集中主線先
然後比人未審先判 屈毛真係好委屈
明明兩邊都有自己人 我真係心灰 唔係分化

睇路啊
成地都五毛

咁而家每晚都出金鐘圍狗圍政總？
未有中心活動之前咪各區自己搞囉
又話冇大台自己各自開花
而家係咪有連儂牆就冇五大訴求呀？

唔好再推個d失敗論
咩都唔做就唔會有改變
所有野都支持
大家加油！

有共同既敵人我地就係盟友
真心覺得光復同其他區遊行 過埋 七月要再停一停
八月打後唔好諗住
721 行動有可能升級
之後既活動都有可能因721而產生
所以唔好太快定晒咁多行程

我地香港人既行程都要be water

簽名啦！香港人權及民主法案

最重要2點，係個人層面作出核報復!
1. 法案訂明美國每年會檢視香港人權及民主狀況,，以決定香港是否仍擁有美國承認的與中國內地有區別的國際獨立地位。

2. 美國總統有權對壓制香港基本自由的人士作出拒簽簽證及凍結在美資產的制裁。

有眼睇每晚搞成點啦
成年事失晒焦
唔係一句各有各做就唔評論得掛？

你睇下樓主講咩
出面叫大家對準目標
咁都算係大台？
用下腦都知
有班狗同3毛入嚟想搞事帶風向

總之所有散播失敗主義 大標題寫輸緊我都當係分化處理
無心踩低士氣嘅巴打 麻煩用字小心啲

中聯辦要搞分化

無人唔俾你整墻
但你要自己保護自己

只貼不守就係最好既辦法

邊x個唔撚俾， 開佢名

對準目標但邊度有渠道呀？
每晚上連登講幾句就當係？ 咁一家大細個個都會上連登？
而家就係多左班師奶每晚會落連儂牆睇資訊睇訴求，咁係咪另一個渠道呀？

up

你整墻我好支持
但你要識保護自己
唔好成日開post求救要人

記住只貼不守
我地貼上一定快過撕下

明顯有人帶風向
又一班真心膠跟

支持有人畀人打不還手， 亦都支持如果俾人打要還手

傻豬黎既，嗱！不如靜低飲杯水冷靜下諗下先

我係中聯辦，手持50個連登ac既話
我只要針住一個議題正反立論
然後就25 vs 25係到互屌
你班連登仔咪已經亂晒陣腳
覺得自己人分化緊，失士氣

好似連儂牆呢個議題，我係中聯辦既話
我直頭唔需要抹黑你地連登，
我只要好似上面咁做
25個支持應該做連儂牆，25個唔支持
然後開po互屌，咁我已經收到成效喇

實際上一句，兄弟爬山，各有各做
我地不嬲都係不指責不割𥱊架啦
睇一段文字之前思考左先，我相信各位手足係有咁既智慧去應對既

咁你點姐
屌人，和理非就會跟你果套？
就幫你衝？你係大台？

0.5太多

其實係
我覺得大家睇人開post真係要睇樓主#1

驟眼睇好多人入去只係回咗個題目就算

唔好互屌
請停口
你做任何宣傳活動我都支持

PS記住策略
保留力量
只貼不守

撕一貼百
同啲廢老鬥長氣

個頭俾人打唔係講玩，唔係個個可以冇穿冇爛由醫院出返黎架，何況表達咗對方唔文明又點？拉佢坐監都叫捱得抵，但又任人走

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

呢個係重點，貼還貼，唔好死守同人對抗，用條命去換就更加超級笨柒

各有各做。

兄弟爬山
各有各做

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

請停止再用講反話/失敗論/發悔氣 等方式呼籲！

同意

各有各做 而都係多人撐
先令港共唔撚知點算

有人支持就去做
就算有衝擊 有衝突 唔洗怕
被人打要自衛 唔好企定定
我地都會支持

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

agger

的確係咁
你搞cctvb 連儂牆只係支線，搞得好都唔會迫到政府

各有各做，撐到底
不放手，直到夢到手

咁你呢個post又咩定位

想問吓連儂牆
仲要點"加強宣傳"？
已經有巴打教
黐白膠漿/強力膠水
增加撕紙難度
咁就唔使派人守牆
又減低企定定喺度
被藍屍打嘅風險
未解決？仲未講完？

同意 但唔希望濫出post
令重要訊息沉佐落海底

之前已經建議過整合Post 但無人理

你地咁鐘意玩，玩飽去，冇眼睇